幫下眼認下呢個喺警車嘅疑似示威者

上面張相係來自城市廣播Facebook Page，然後我就覺得好似下面呢個人。咁呢個人呢，喺童軍界都非常有名，大家亦知佢正職。

我下面呢幾張相就有啲舊，不過睇落對眼同身型都幾似係同一個人。

所以就想大家幫下眼，不過我對香港警察好有信心，一定唔係警察扮示威者。

係咪upload漏左張相

多謝巴打提醒

唔係好似喎 警車個樣年紀大啲同惡形惡相
你個兩張個相和善樣好多